我睇死泛民仲妄想自己穩收每月十萬，甘願做順民入臨立會

首先我請大家比些少時間睇下袁爸爸啲片

去到而家泛民仲喺度爭論要留喺臨立會，而忽略咗我哋人民嘅選舉權、程序公義全部都冇晒，唔去幫手爭取

就算泛民打如意算盤，以為留喺臨立會有着數，

1. 你們違反黃色陣營主體民意

2. 港共政府、中共點會咁順攤留你哋做一年比幾百萬你地呀，既然國安法臨立會你哋都冇明顯反抗，咁佢試水溫都試夠啦，比你哋入到臨立會，
中共隨時可以過橋抽板, 就算你過去反對過中共而今日歸順於佢，佢照樣會對你趕盡殺絕，反正又冇乜成本嘅，你地都失去左民意支持囉，隨時幫你地安插啲罪名，告到你哋嘔返晒立法會人工、做埋破產都仲得 ，

好心你哋泛民醒下啦、唔好再扮瞓啦，

泛民入臨立會只會因小失大，幫手維持港共政府呢傀儡政權、同埋間接幫中共回氣

講真你哋泛民唔入臨立會，都仲有大把搵錢方法可以做，
e.g . 成立影子政府搵人課金， 隨時多過你哋喺立法會搵到嘅人工

-——————————————————

不過講咁多，我都係相信泛民依然係一意孤行入臨立會。
呢篇野係比泛民將來入左臨立會,然後俾人DQ 冇好下場嗰陣時攞嚟反省下。

呢班垃撚圾，真係屌都廢撚事。